停止用美國人權方案打飛機

就算通過左都好
靠既都係我地自己
唔好覺得通過左就贏左
雙普選唔會跌落黎
都係要自己爭取
比左隻大2你
你quit game唔打同亂打都無用

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Push

推

通過咗都好，都只係為中美角力鋪路
而呢條路起碼行十幾廿年，短期內好難救到大家
一定要繼續努力

本人有個行動建議可於十月一日進行。
發起百萬人集結金紫荊廣場響起香港自由之歌「願榮光歸香港」，同時揮起一片國際旗海向各國傳達香港人爭取民主自由的意志。